中共利用緊香港警察身份密謀大層殺

對家已經唔當我哋係人
話我哋係害蟲
佢哋已經為緊大屠殺鋪路
勇武再唔升級
我哋會全部被人殺或者捉哂

屠

推